美國賣產#689兌美金 - 陳也

全文

美國賣產#689兌美金 - 陳也

楊局長支笛，由見記者時一直左手捂住自己左邊屁股的張司長接嘴，吹脹！29%自稱非民主派人士，接受香港民研調查，竟然反對国安法。成何體統！
。。。。。。。。。。。。
擔心唔知幾時被美國杏家橙的，有離晒罩、痛濕底褲的777、司局長兩會議員與黑警，天網不漏，佔港人29%啱條數。再也捂不住（張司長囑家人急賣產，689兌美金），老海鮮效應，七月十四鬼門關，提早開。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com